{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292639904/uljin-firenze-gogung-pension-uljin-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699178419117&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315639822&selectedRatePlan=384192288&expediaPropertyId=71613747&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 피렌체고궁펜션"
    },
    "text": "蔚珍フィレンツェ古宮ペンション (울진 피렌체고궁펜션)\n蔚珍に位置する蔚珍フィレンツェ古宮ペンションで、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "フィレンツェ古宮ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "フィレンツェ古宮ペンションは蔚珍に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フィレンツェ古宮ペンションで利用できる無料特典はありますか？",
            "answer": "はい、フィレンツェ古宮ペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フィレンツェ古宮ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "フィレンツェ古宮ペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の制限事項について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "フィレンツェ古宮ペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、フィレンツェ古宮ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フィレンツェ古宮ペンションの駐車場について教えてください。",
            "answer": "フィレンツェ古宮ペンションでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "フィレンツェ古宮ペンションでは指定された喫煙エリアで喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 464
    }
}